[呀蛇抽水唔駛你教]一名警司被裁定兩項普通襲擊罪表證成立

一名警司涉嫌前年在觀塘警官餐廳舉行的聖誕派對期間，向多名女警作出攬腰及掃背等行為，又懷疑揮拳襲擊上前阻止的同袍。案件在觀塘裁判法院續審，裁判官裁定兩項普通襲擊罪表證成立。

被告王啟忠案發時是觀塘警區助理指揮官。督察甄皓妍在庭上作供指，被告當日曾經把手放在她腰部，又說從遠處看見被告身體搖晃，認為對方有醉意。

她當時詢問被告是否拿着酒，被告回答「是」，同時大力拍她的背部，認為對方視為友好的社交動作，亦有機會是受酒精影響。她又否認當晚有如其他證人所指曾經「眼濕濕」。